連登係毒撚既避難所

毒撚幾好用
每次有毒撚喺group都好好用

直接freeride 唔做又好grade

屌你，我岩岩個project就係我做晒80％slides，但係又冇計labour division個分，其他果幾條友一係冇做，一係做得幾張slides

不如換個角度睇，你有你嘅價值

屌 same 班仆街乜都唔做

仲要臨present果幾日先上水

原來你就係提高幾星期就做果啲仆街

哈哈大笑

反抗都唔識既廢物

點反抗？我唔想因為咁而大家攬炒，跟住大家食蛋